［有圖］屋企搵到一個湖北省光緒元寶值唔值錢

如題係屋企搵到一個湖北省光緒元寶銅幣，上網google見到賣成350萬，但我個個穿左個洞，有冇絲打知仲值唔值錢？

img

希望全能既連登可以幫幫手